[IOS/AN] 少女前線 槍娘[24]祝大家聖造心想事成

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

槍娘靚相：

好撚慢呀

SVD呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

春

日

田

DEE

PP90 勁唔勁?

唔洗練

今日我確實好幸運
五星15/250雖然只係6%
但瞄準賭既都識出
而家只差散彈槍同MG4

散彈槍 不存在的

KSG是不存在的

明明我payday成日用KSG，但係佢都感受唔到我既愛

有冇神式出RFB

拎去打刧緊係唔出比你

95 400 400 95

睇錯少女前列腺

無

猴巴唔係最憎依條式咩

R

推人入火坑

因為出左2隻RFB

原來係出太多RFB而冇G11

門倉巴呢?

你隻G11 食報告書食到擴未

慢慢升

其實我都好好彩 80飛8隻5星
只不過係咁重複

100造有10幾隻mp5 屌你老母
一隻新5星都無

一車車AS Val

賭賭賭賭，賭iws

賭賭賭賭，賭SG

呢個skin真係好靚
可惜索米戰鬥用唔到
副官又有RFB
官方快d buff下佢啦

Show Blocked User - 19999o9

?

七定八飛兩隻五星
仲要係難出個種五星

出咗RFB？

好彩我好似有

連出95式+RFB 10飛內

我決定練佢 講真打呢類GAME岩睇好過岩用
唔睇女打機我唔好打返DIABLO

wa diu

95 400 400 95？

yes

見到個時間我都O撚左

In 95 400 400 95 we trust

新槍唔夠核升

btw多謝上個po條ar式, 終於出埋FAL

一造即出3:55 有無咁勁

花瓶獲得

只係唔出G11

刷6-4e好撚頹

刷0-2中

試下重造1111

點解

我升滿左
白貂是本體

佢出咗啦 純粹話95 400 400 95 乜AR都出就係冇G11

過左聖撈仲刷

經 核

攬枕淥肥牛我屌柒你老母臭化西呀
你老母真係生MP5好撚過生你呀
MP5起碼有3核呀
你呢?淨係識開鳩埋D垃圾topic、死撚返柒去考DSE啦屌你老屎

刷限

今日成果（貼link算
由m1918開始

講中曬

係冇錯嘅
有時累望佢兩眼成個人即刻開心返
係我自私d想可以食之如又可以用

惡有惡報

4163?

幾時出4:04

4164就聽過

又癲咗一個

Karma

重造害人

呢D仇恨唔係一日半日可以化解...

416 地獄

呀Dee閉嘴

rip

幾多抽

~250

反正幾個月之後你咩都會升滿
咁當然升D有愛既先啦

屌你老母出少句聲啦

RIN巴唔洗肝槍？

其實今次聖造中左SVD都算完成左我一半目標 旋風快D黎埋就好

600/600/100/400，試試有無。

管不住這隻手 不管了
過左聽日先

感覺今次出貨率高左

旋風點解用6614式?

笑

尋晚臨訓果陣見到孟達中左，好奇試試結果一發入魂

我又試先

0218希普卡 已經背到時間

KSG的出货统计数据：

建造时间:8小时

序号 人力 弹药 口粮 零件 契约 核心 出货数 总数 出货率
1 4000 1000 6000 3000 50 10 17 255 6.667%

ksg 最高條form

sorry

我會繼續賭重造繼續爆死

UMP THANKS

一陣試下 冇哂快造

點解pp90咁難出
mp5暫時借借先好嗎

左面的45姐，已戀愛

3檔是呃人的3檔是呃人的3檔是呃人的

唔洗sorry既 不過真係好想要旋風同G11

接受審判啦歐洲人

6624 6664 4163 乜都有好多2:00:00

上次有人比咗條式我 12發就中咗旋風, 唔記得係乜

出货数17

最少30先statistically significant啦下話
我平時睇最少50先信

無彈藥既情況寧願賭步槍，但我無曬錢喇

唔洗一日已經用咗差唔多10萬彈藥 CLS

如果用2k礸一砲一下真揼心
利申用左一星期儲

呢隻驚儲幾日資又一條好漢

見呢個最高呀嘛

共勉之

10飛sg嘜柒都冇

成萬資源接mp5返屋企 真係豪

呀Dee

博屌

4163 一檔 7:20:00 終於又有新槍

SG版打喵

呀Dee包起你都仲得

唔執雞等幾時

早

仲有一日幾又要返工

有無收穫

都係個兩隻smg,黑過墨屎
而家慢慢由佢自己造,我練級算

AR差G11一隻
單吊G11得0.5%
唉屌算
唔賭住

加油

好L忙 好多90LV放係到嘅槍要肝 新槍又未肝

冇晒零件lu~我得3把霰彈(計埋97式)
造親既都係相同果2隻
笑撚左

夠用啦
3MG 1HG 1SG
夠3隊

無痛mode，定你已5擴？

個個見我咁黑仔即刻賭sg

g11呢

4:04 呢

你吸走哂mp5喎

其中一隻已5擴

HG差兩隻5星
SMG又差兩隻
AR差G11
RF差IWS/M99/LEE
都唔知賭咩好

兩隻吉祥物做返你地做既野啦

你都可以做個post非洲人代表

非洲人門神

error就出404

早排俾人叫酋倉甲、兩隻吉祥物唔好四維咬人啦

ohohsiu

發爛渣亂曬槍

來了來了放大絕了

冇晒資賭 為有慢慢肝住4-3E

幫手抽水先

有無咩地方for 70lv up 練槍而又慳資

抽咩水

上面

5-6兩戰

5-4右下三戰

4-3E 可到75LV(75LV衰退)
然後滿足到火力既5-6係好好既肝槍點
2戰資源3戰EXP(85LV衰退,其實雖然衰退10%仲係好高CP值)

3-2N都可以((87LV衰退)
,刷兩隊光頭撤退火力需求唔高做到無損就得)
刷裝備狗糧

我隊野而家應該去邊度練

隊伍呢?

我想訓MK喵

Ge巴唔係到, Rin巴曬住先

好似冇見過你個box

啊DEE受咗咩刺激, 唔好亂諗野

個福袋抵唔抵買？手痕好想抽野

除非真係好有愛, 唔係啲鑽可以做好多其他野

法老=抵

新手剩係買過1次月包，又缺鑽又想要skin

對於今次聖造覺得出貨率高嘅人
我想講

分D五星比我好唔好

skin係冇effect而且成本唔低
你真係有愛就買 我就冇買既

等我一陣,而家cap

原來我未加你

你之前都冇位

依家加返

話時話 有人見過藪貓未?

升左幾次都係得田園貓

我而家諗住呢隊練級
大家睇下有冇得再執

情願你asval換m14
45做乜做支援

我見過美國短毛貓 沒鳥 目前lv6

你確定你有核練？

我唔識呀 之前得一隻45咪後勤住先囉
我用asval係因為佢有2隻咋

asval換m14
v衝換45
g36換fnc

得返46我想3擴g11

呀DEE醒下啦

有G11 其實可以照用V衝放副坦, 其他2隻就一定要上FNC+M14

出貨高都係中啲舊款5星，新果啲我一隻都無，分比你都無用

累計
湯哥x1
灰熊x2
旋風x1
德皇x1

明白

m14
fnc PPK
g11 45

新手練一隻PPK無痛擴啦 便宜抵玩

即是兩隻5星smg唔練住先?

第一隊就推PPK可能有D痛苦 開頭既PPK慘不忍睹

V衝勁 但前期對新手唔友善 因為隻野超食裝食技能
湯哥純肉坦 可以唔駛理著 出貨率其高 放係度等日後無痛擴

4-3E原來可以1600經一戰

湯哥你賭手槍都會出

湯哥你賭咩都會出

明白,咁如果咁低lv又冇擴去邊度練會好啲?

4-3E，你最好既朋友

有朋友話我屋企bug左

佢得十幾lv

賭綠毛賭撚左五百七飛, 一隻湯哥都冇出過

係呀

三點個個都想要10電

下意識好想一個燃燒彈dump落去

2-1E
右上機場
打776, 801 769 三戰

ok

之後就去3-3E兩戰撤退
60LV左右就去4-3E

我賭130x4都無見過綠毛

試下130 130 130 140
我朋友今日出左兩隻綠毛

第7隊發光嘅

歐洲之光

維爾德同灰熊都出左
係未出綠毛

肝槍肝到天昏地暗

無資咪無依個問題囉

燒資肝0-2好快就有得抖

早知唔拆英皇練多隊hg rf

燒緊, 一場350彈

拆英皇

x2
拖屍又慢又煩咪搞
0-2擺隊長一場萬幾經

ar隊

拆呀Dee

2百幾造普建....收集率由74>76%
玩左野三檔重建>>>PTRD, 應該唔敢再有下次

之後再去抽新SKIN, 死都唔出416比我

3ar 2smg

好有道理

冇得咁豪⋯只能拖4-3e

琴晚造出黎隻g11岩岩拖到上4擴
可以輪到佢拖人

之前聖肝ar隊打0-2 肝到G大破

肝到見頭暈

冇晒資源,訓一日先啦

我得依2日假咋, 訓咗就冇架啦

買資源囉

多謝啊DEE課金比我買資源

我係幫兩隊帶升槍補給
拖晒十場再 入彈咁loop

我對你咁好都叫我呀dee

湯哥大破副官好撚正

終於有10萬敵人成就

綠毛沒有，mp5就出左兩件

兩件太少

真丟人

咸魚指揮官

你叫呀Dee呀係呀D。E。E呀

雪乜宮用G11代替核心來擴

我都係賭左10飛only

好似大家都好忙咁

冇曬資
冇野做

訓緊

拖屍中
吊住人力同彈藥係300-500呢個範圍
永遠上唔到去

休息下 執下個宿舍先

完全冇肝過，賭到天昏地暗
iws快d黎啦

將啲90lv升上100好辛苦

我得13隻5擴 仲算係新手

得5隻5擴

13隻都係新手

練到90練其他算啦
90咗用下用下就100㗎喇

同意，5擴左慢慢升升下就100，唔洗特別練

我都係咁
用黎打下高經 帶下拖屍
拖拖下都唔少未五擴已經100lv

刷緊6-6升 撈下限定

Agger
29隻五擴
17隻97LV UP
X3 EXP, 打活動, 撈野自然升到

原來係6章撈限 都算係順便升五擴lv
我每日朋友隊都用黎撈緊8章

我隊野啱啱好打boss會拎A

依啲限定真係可遇不可求

其實啲微型烏茲有冇用,唔用我要解剩一隻

冇用, 留一隻J大破

新手時期可用，中期後可拆/留一隻做記念

留都廢時

屌我諗起我抽到烏茲個skin先迫住升佢
上下光環真係世界級（迫住用黎升埋AK

配AS VAL

果時新仔核心力有不逮
淫賤小熊拆晒

台服都送個有鑽石嘅禮包

ak-烏茲-asval
世界級橫陣

而家先黎比，遲了

我以為得陸服先送

台服啲野有時遲一日, 有時又同步
好難觸摸

me乞衣 520糧 多謝哂

唔記得8章金章全部未打 我來了

首婚

你老婆係google list 已經......

NTR

比人玩到女都有件

你班友癡撚線
一日兩post都似

你班變態佬整pat白汁落張相就FF自己ntr到人地老婆

咁樣呃自己因住頂唔順痴左線

今日彈藥數不足，日任都唔q做

戰鬥任用1LV狗糧去1-1

0人力

得返千9鑽 買唔買埋莫甘skin好

買

但我無佢專武

算啦 咁正 買咗先算

話晒係一周年限定
依家唔買
遲下都唔知有無得抽/換返

開左第10間宿舍, 有冇人要加好友?
ID: 131804

added

由鄉下妹變成美女

有咩理由唔買？

Added

ADDED

下個禮拜聖閑有幾日？

27-28

仆街 得兩日儲條毛

真係好似整咗容咗
416都好靚但抽唔到

係真男人嘅就課到抽到為止

已課曬首儲
從今日起，我就係一個不折不扣嘅無課金玩家

謝課長讓我有遊戲玩

謝高手成功推我入坑
我課金嘅目標就係要追上你
失去咗嘅時間，用錢買返

買到geforce個lv

果然好基情

想要綠毛SKIN 抽左33次都冇

為美好的遊戲獻上小錢錢

我上轉綠毛中2次，呢轉綠毛又係中2次

不過我無綠毛

出唔到旋風 玩到有575核心都未見

課啦望, 416已經暗示哂要你比skin佢

刷到頭暈暈, 望住堆槍唔知練乜, 更加頭暈

點解呀DEE去左玩陸服

可能去完body check發現自己有兩個肝

台伏去哂後勤冇野做

同我傾下計囉

如果想姐隊hgrf隊
用m14同老李
1號位m14
4號位斯捷奇金
7號位老李
5號位綠毛
咁8號位應該放邊隻hg好？
綠毛又唔坦得
我應該放隻維爾德去8號位開場果陣同綠毛對調定係由得佢？

結婚啦你地

你隻mp5去左邊呀呀dee

I am not gay

其實綠毛 有維爾德個技, 已經可以坦到, 佢本身閃躲都唔係低

呀DEE係紅字絲打

真的

紅絲DEE

有J

有J先正

You 竟然是個 boy

Don't watch an anime call "Boku"

Pico系列為正太動畫的系列作，由NATURAL HIGH公司製作的世界第一個正太控成人動畫。 維基百科

咁先正

yooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

999

Fbi is watching

停手唔賭槍又去左造裝

SVD重破好好J

但係我無

你要mp5夠啦

其實hgrf練滿又識拉槍應該唔駛點坦

我出PP-90次數仲多過MP5

同你交換 我到依家都冇PP90

諗緊升乜好, 已經練咗3隊AR隊, 但仲有RFB同小血包, 唔通又要開多隊AR隊

但你冇咁多AR彈

計埋4*高速彈都夠嘅

再砌丶10隊之後先諗

練AR成癮

走啦dllm

AR萬歲

Ar 其實好好玩
只係呢版D rf 太勁抽

RFB

原來咁解

打後排偽AR
但係得RFB+小血包, 差一把野

Rifle
Forward-ejection
Bullpup

sor認真左

G11

射速溢出, G41反而仲好

單buff唔會喎
而且就算溢出都勁G41 3倍

唔用G11 G41嘅話呢？
AR15？

三AR, SMG多數用SR3MP
唉算啦屌, 又冇G11又冇SR3MP
我收皮

AR溢出仲多
突專冇前途

ar15都係上m4啦

2隻都冇練 唔打算練了

睇嚟推唔爆依個po
啊DEE出嚟娛樂下大家啦

IFC開始多人

又係ME出動既時候

好少人出聲, 係咪去哂IFC排隊

IFC

你啲PP90等緊你返屋企架 唔好做傻事

無ar隊：建議不用smg
湯姆森≥36c≥ro≥79≥索米≥專屬的MP5

單AR隊：v≥79>索米>湯姆森
>蝎≥希普卡>64

雙AR或者3AR隊：
ump45 = sr3 = m4a1>ump9≥g36c
備註：因為暴擊鏡+48％暴擊率，AR基礎的20％，總和為68％暴擊率，SR3和45一隊時會導致暴擊率達到108.8％溢出，所以個人建議SR3和45拆開用，或者暴擊鏡強化到42％-43％暴擊率即可。
>z62≥mac10

4AR主角隊：RO

又sd 多次520

Bugs

啱啱夠鑽買埋蠍式
旋風wfc

封野一模一樣
波波沙出動左?

\佛心公司/

佛心公司

已收件

用左先講

頂你重造又出2:00:00

1:40
2:00
2:20
都係大毒瘤

M

I know this feel very much and give ppl 369

今日已經出咗3定4次2:00:00

重造

出3:30亦係想死

玩咗成日重建, 得1隻3星SG m500

3:30 公廁式咪想死，RF式就爽死

火力RF始終都唔夠射速RF嚟
綠裝82lv SVD已經搶緊95lv金裝英皇MVP

做乜派左2次100鐨

快D用左佢先啦

想你課多啲金，出啲甜頭比你

睇明珠台先

估唔到M14個聖誕skin咁高質，3張黑卡真係抵玩

原來用唔同電話上同一個AC都會各自再收到100石果封信

好似係送多左次

BAM

純粹佢送多咗次, 唔好諗太多

好悶
冇資源
開心農場緊

開心肝槍中

肝槍都要資架
一場成180彈

180彈都喊

得4擴?咁少

冇野做用朋友隊撈8章限定
都幾花時間架

Sor

1 4 6 7 8章限都未有

6-4E都未開

我知你陸服ac 6-4E未開啊嘛

台伏都未開
8章未打

猴巴大佬都未打？

我又唔係大佬
懶得濟

章節限定你地平均幾多場先會出？好似好難刷

50場左右

咁少 過哂50場都唔見
btw Ge巴好耐冇見

你刷邊關 我差678

100場左右

200+

今日刷輪住刷4同6 暫時2邊都未出

好耐冇見

我剩係刷普通關，除左6-4E

而家差7章限

一邊自律緊1-4E 一邊刷緊4-4E 洗唔洗轉返4-6？

我記得4章一埸出

咁肯定係緊急好跌d，唔洗轉

2發4163 2:30:00 / 7:25:00
就嚟冇零件賭了

啊DEE你走啦, 我唔想搞大你

平均喎

到而家都唔知點砌隊
大部份人形都唔係推介list入面
完全唔知邊個有用

ar smg

rf hg

見buff位差唔多就可以組一隊

你可以show一show有咩3, 4, 5*槍出嚟, 我地會幫你睇睇點組

我覺得會盲

佢話佢有嗰啲個list冇, 係咪因為中好多新槍

點解堆精走哂位

我睇好正常喎

4-4e出隻春田比我做乜

春田祭

我要隻限

你就好

HG : 灰熊 格洛克17 阿斯特拉左輪 C96 P08 M9
SMG : Vector 79式 希普卡 UMP45/9 MP5 微型烏茲 斯登MK2 蠍式 PPS-43 MAC-10
RF : NTW-20 PTRD 春田(冇專) SV-98 M14 M1加蘭德
AR : 利貝羅勒 9A-91 TAR-21 56-1式 G36 AS Val M4A1 OTs-12 FNC StG44 AK-47
MG : MG5

新手唔識咁多

啊DEE今日好活躍喎, 係咁CAP水嬲打咁

順便講埋進度打到邊？你用緊咩做主隊？幾LV幾擴？

得返18白紙 綠毛在何方

MG5
the fuck

打到 E2-2
用開既大部份三擴
1隊4X LV
2,3,4隊 2X-3X LV

有無巴打覺得M1918邊關好刷D
刷左半日0-1都無

TAR21 FNC M14 vector 蠍式？

M14
FNC
TAR-21
UMP45
79式/UMP9(睇你有冇核)

係考量核心消耗後, 我覺得將呢一隊升到4擴以上然後開始帶其他槍會好啲

請大佬出招

TAR-21 蠍式
M14 斯登MK2
FNC

?

仲有得賭10飛

HG : 灰熊
SMG : Vector UMP45/9 斯登MK2 蠍式
RF : M14
AR : 利貝羅勒 TAR-21 FNC

基本上有用嘅有依啲, 但係前期灰熊同Vector 唔洗練住,
你用斯登+蠍式+M14+FNC+TAR21 組住一隊主隊先

M14
FNC
TAR-21
UMP45
79式/UMP9(睇你有冇核)

M14唔洗講
TAR-21 最強AR之一
FNC無核升
UMP9同45 增加白嫖時間 45 - 1秒前置 4秒煙, 9 - 5秒前置4秒閃

Vector食裝食buff, 你冇AR BUFF去又唔夠裝
79用核多好多, 睇你自己

然後用巴打老婆飛過4-4E
開第零章後勤 再用4-3E刷到4擴

真係睇下佢夠唔夠核, 夠核直接上45+9, 唔夠就用45+斯登/蠍式頂到4-3E 刷核再練返上嚟

仲有前期咪撚升MG
窮三代

AGGRE
不過我覺得45一定係必要
1秒前置 煙
仲有全game最強 AR BUFF 之一

快啲提供你老婆比佢"使用"

仆街上左咁多年雙登搞到英文都唔識串

Agree

A - G - R - E - E

AGREE

AGREE

AGREE

錯啦
係AGGER

冇一個串岩喎
agger

AGGER

agger

google譯錯好正常

唔該曬
問埋2,3隊點組
打關成日輸佢地

唔需要2-3隊
善用巴打老婆

前期唔洗強求S完成拎金章, 多啲用好友隊清場 可以拎埋銀章

盡快上到4-3E,新世界

其實我個隊應該45中間定係湯哥中間?

45
湯哥冇得食自己就唔好擴喇

我冇擴呀,放係度吸經咋

當你啲人仔升到有返咁上下
我前幾日1-5圖都係用幾隊順手槍隊打返曬啲金銀
合理運用資源

冇擴死硬
同埋湯哥未升技係用身體硬食子彈

有巴打叫我照放住係度吸經先

BTW
M14
G11 45
FNC 湯哥
咁擺正路?

4-3E要放上面

M14 湯哥
G11 45
FNC

我仲刷緊2-1E咋

HK45 GET
練唔練好?

初級訓練資料100

咪鬼練湯哥啦
蝎式, UMP, 斯登

2000X4

有G36C仲駛咪練湯哥

要

我會練

拆

最後一刻衝到噴火式手槍一支

X字

最後一刻？

好啦,我有擴再練啦

仲有一日

高級資料65

中級資料160

無啦，我衝曬啲白紙了

中級資料 100

個個都資料

乜嚟?

再賭RF

講緊小錢錢個感謝禮包，每個人都唔同，資料係用黎升槍娘技能

每日login送嗰個

屌我全資400

膠囊x5

12發MG式
G36C

最黑仔係你

裝備
50 250 150 100

58:00

又話MG式

MG式包含全部SMG, 冇得西走

旋風配方呢????

151x4，金夜視鏡

仲用151 ?

屌你真係要咩冇咩

想要綠毛
賭到齊撚齊所有四五星HG, 賭撚左五百七十五飛先出

想要Lee Enfield, IWS
賭到齊撚齊所有四五星RF, 就係冇佢兩個

想要G11
賭到齊撚齊所有四五星AR, 就係冇佢

想要SR3MP
賭到齊撚齊所有四五星SMG, 就係冇佢同索米

想要MG5
出PKP
仲有齊撚齊所有四星MG

我下次許願係咪要大叫 我要416 或者 我要BBA 先得

有冇RF神式出M99同IWS

PKP屌打MG5
如果你好彩

不存在的

3:50
95 400 400 95

漢陽

新潮文

冇粗口,FAIL

MG5, PK, M2HB 打靶好過PKP
打怪就MG5, PK好過PKP > 5-10% DPS difference
PKP好過M2HB少少 <= 5%DPS difference

AR 式 ar ching

快啲開黎睇啦

一切都是命

第4粒金AR彈
金瞄金T仍然在逃

法國最近打字好多語癌
打錯字打多字打漏字

agerr

230 80 150 80

MP3

乜鳩

83

PPK升完勁撚到

歐

M14
FNC
TAR-21
UMP45
79式

咁砌法兩隻AR既BUFF比曬45定一人一BUFF好?

PPK都歐 ？

中得多MP5眼花 ？

me已經三四日無見過PPK

係喎冇諗過tim

F陣
TAR-21 ump45
FNC 79?/ ump9
M14

咁樣睇好似9好啲
冇考慮到tim

屌你聖造都唔出svd比我，我好撚想喊啊
蠢田就一大堆

同時有NTW , WA 同德皇，升邊隻先好？
btw,唔知點解upload唔到圖

我RF式一把SVD都冇見過

LIHKG個up圖連住nacx
但係佢死左

試下400 91 400 30 低零件易出少少

而家3間18000，1間15000，6間12000。
聽日攞電果陣就正

又多一位油王

4442
3：50
中

95姐

海豹出沒注意

結果係漢陽造

有冇人出左G11 可唔可以俾公式我 AR 差G11

做咩者你

曬命戇鳩仔

我想要漢陽造

巳經有OTS14,維爾德,旋風,G41 宜家就差G11就可以出到魔王隊

岩岩係到諗維爾德仲未肯出黎就中左

MP5肥牛

一直都係用佢 冇就冇

你老味 玩咗幾個月
大大話話賭咗200幾300飛MG
一隻5星都未中過 係咪路呀

我跟IOP最高出率個普造式 5飛出左

有潛質

1:28 究竟係乜鬼野，係咪bug左

我信你啊寵愛巴

不過聖造用哂啲卷，過兩日先

決定每日叫一次春叫到出

好撚正呀

開黎睇睇

造左成日都冇5星,真非

有G11仲想點

有mp5咪得

起碼俾我造夠5隻拎100pt

玩左日 唔知之後做咩好

抽到已經砌到有6set 10件 + 1set 8件 月光舞會.....
都唔撚出416 skin, 真係要放棄

專心肝槍算

課長唔好放棄

2:30 唔想再要湯哥

用最低cost 儲8張黑卡再等佢入pool即買

無錢...邊有得唔放棄,
希望遲d可以用黑卡換.....

抽左幾多次十一連

課左兩千幾銀
六百抽都抽唔到416 skin
dllm保底又唔放
機率低到咁下次出乜skin都好
都唔使旨意我會再課
fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

我多你百幾抽 就中左
不過安照佢skin個更新
應該三個月後俾你用8卡換

課長們唔好放棄

1001

終於造到G11啦

下個目標係WA2000 SVD IWD2000

大佬用左咩公式出 可唔可以俾我

我用91 400 400 30

4造出RFB 同 G11

成個性造都冇新槍

新手留名

想問pp19 希普卡同蘭子邊隻做到主坦

有無任何造到綠毛既成功人士
講下你地推薦用咩式?
我用130 130 130 140造左四百幾飛都未中到
灰熊出左至少20隻(多到拆淨8隻)
維爾德都有6隻
Spitfire出左7隻
好絕望啊

順便留個id :239820
已開10間宿舍+每間宿舍至少12000舒適度
歡迎加好友偷電

已加

ign:加拿大
id:351425

做唔到g11, 不想活

當初130 131 130 130 一發入魂

嗚，點解會見到湯哥

聖造180飛都未見過IWS同RFB
已經冇哂券

聖建造槍密 愈拆愈多核
資源底渡日 只求g11

就破5百核

家具樓梯接唔到牆紙2樓
好彩冇課

課金為何物

希望呢條綠毛式幫到你

樓上好閃

當你看破紅塵再睇住動畫做槍，啲槍就會出

哪有綠毛 你老母

忍不住手
7飛AR
6核

100飛smg 賭旋風
2隻索米 3隻v衝 2隻79式
2:35

你賭完G11先啦

兩隻都係隊伍核心
前100飛ar冇g11
諗住再100飛smg轉運
點知一樣非

旋風唔上buff都係冇用

咁我有隻416可以上buff嘅
雖然唔知效果會點

起身2發4163又收哂皮 我返3萬零件
我都係繼續訓算 辣殺重建

0命中

3萬咁多

命中唔關g11事

佢應該冇閃電

屌

無送到後勤就訓左

你有MP5就夠了

SVD廢，可以拆

無資點造MP5

新手練乜手槍呀

150 150 150 150

好想多d朋友位加晒巴打們

係邊到搵到咁嘅式
未見過

post左幾十次啦

哦果張圖

靠今次聖造衝左上榜

G41都有命中buff

如果講光環，g41係咪好過rfb?

你講邊條先？

冇野了, 唔記得原來之前條AR式比人post過

自己睇咪知囉

150 230 150 130
終於出到

你地有冇升過救助站

垃圾

不過其實資料室升上去都幾雞肋
三兩下就爆經
冇咁多電寫書

升救助站有咩用
我升到3LV但仲未養過野

你個名

咁係咪除左手槍就咩都練

SVD咁可愛係用嚟保護

稀有動物要高lv愈易見到
佢係咁講啦 但我仲係日日見到田園貓

新手2SMG+2AR+RF

HG,MG 唔係新手玩意

另外遠超離重建

你地每日大約拎到幾多電？（唔計偷電）

Thanks

我一日拎一次
114
三宿

200?

我仲刷緊章節限, 賭緊SG望衝上去
然而2邊都乜都冇出

聖造最後12小時，但係我既IWS仲係未出現

冇哂資冇哂飛

資同飛我都仲有，不過冇快造，跑緊後勤，造得幾多得幾多，真係唔出都冇計

留資下次聖造啦 D槍愈造愈不知所謂啦

連續2下3:40 點解唔加多5分鐘10分鐘俾我

冇哂白紙都造唔到綠毛

等下次又會多左一堆新5*
佢keep住全體5*機率唔變同一把槍只會越黎越難追

出埋旋風複製人都唔出5星MG

G11同旋風死都唔出 吹到啤一聲
求其搵D野升下算

終於出咗6章限
繼續刷4章 自律1章

RF 500

手痕又射哂資，今晚又無得玩重造

唔係要你呀
我要旋風呀屌
有冇人交換

屌呀

屌啊

6264話想要旋風

我見有人咁出米用

大賭個threshold係普建十倍
6264無五星SMG
湯哥除外

##即係我射撚曬落海

i want some five star

假點 再假點

最少有核

6664全包

我講過要all in sr3

冇哂快做 做手槍算 做隻絲巾返黎都好

絲巾有冇式

絲巾講緊邊位槍娘？

李思捷

斯金

無野了，尋晚賭出2件

咩式？

尋晚應該係130x4果陣出

除非你要賭灰熊，如果唔係唔使特別追4星手槍，我要擴灰熊先造呢條式
順便中曬可樂，mk23，p7，湯哥

啊DEE又想搞事

我斯金係手槍入面最後一隻出

聽完人鳩up我射撚左四發重建落海

差1 7 8章限啦
7章有冇咩特別打撈方法

有朋友隊時
我係將打撈隊下移藍圈，放出朋友（攻佔HQ
等夢想家殘血再執

冇朋友隊時
直接左移一格，放低守家隊
（如有需要可換位補彈
下回合直踩到hq前面 夢想家自己撞埋黎

朋友隊死左係咪再自己打都可以S到？

第二個方法嘅
5HG回避隊直接屌穿夢想家

係

刷埋1章限就出征7章

呀Dee又話人地索米臭雞但係又用黎做頭像姐係點

但我8章一場兩次機會到而家都仲係唔出
70次lu
打一次花成十分鐘咁濟

叫開有感情牙

你地刷7-6 定7-4E

生吞mp5啦你

80升90可以刷邊關升?

0-2

你地會唔會升第二隻MK貓

可以升隻落mg隊

5-4E
5-6boss

好多電

拖左百幾場4-3E 啲彈仲係四千浮動

福利活動多謝曬

wa2000就黎一槍1000

？

有咩睇唔明

5-6可到85lv
3-2N 87lv

0-2無衰退

喵喵喵喵喵

我刷7-6

我果隻2000已經一槍1k

呀妹

明明就係416

7章限都出埋了
刷埋1章就...放棄8章

屌 有冇咁快
歐洲人

得7章先咁歐姐

我冇左個反和諧

再反多次

今日個post好冷清

聽日又要做社畜 即刻冇哂心情

帶埋16哥去0-2真係升lv無難度

0-2條路線係點走?

有咩要爆死都琴日死哂啦

心血來朝11抽 中WA SKIN

反左廿飛都反吾返

抵啦

做咩姐你

M16要咩程度先坦到0-2?
而家剩係坦到4-3e

裝到甲為止....

60lv裝金甲都夠
80lv裝埋骨更好

+7金甲最好

最好結埋婚

新手一問
Ar15換唔換做tar21好

呀Dee日日都玩到高潮眼

好
TAR-21一線AR

有專武就不了 冇專武就換

wa+svd 隊 5號位用綠毛定維爾特好？

我會用綠毛
然後開場同4號位維爾德換位

屌,造左兩日都係一把5星都冇,係咪咁黑

收集升但係排名跌

其實我依家隊野
4擴 蝎式 4擴斯登
3擴HK416 3擴 ar15 3擴ntw
諗住ntw 換m14
Ar換tar

唔洗驚 我陪你 70飛

記得放狗糧

我都黎做下海豹先

冇金?

[img]

邊個on9仔換左綠色呀

是咪咁

張綠毛去撚咗邊

正確 換啦

快撚D換返佢啦
ps 唔好del 槍張圖、係replace 佢唔係D effect 會冇哂

全部都係416 同fal

屌

咁斯登洗唔洗換ump45/9

我隻AR15四擴80LV
但岩岩先造到隻TAR 諗緊換唔換好

LV80 練埋佢刷專武好過練新野啦

RIP

終於造到5星啦屌
2日第一把

其實我有好多AS Val同56-1式 係咪練呢兩隻好啲?

有愛先練

拆呢兩隻好啲

點解?好渣?

有冇巴打有綠毛果張原圖

有好多 好慘

垃圾中的垃圾
最val同一個時間出的Tar21就勁

我長話短說
廢

咁冇野啦 拆撚晒佢屌

你都練到80，唔通唔升上5擴咩？
除非好似我咁練到一半食鬼左

搞掂、玩野果條友咪撚再玩

G41 幾秒內好似勁過G11

白汁男？

我係放腦魔果位

AR15專武係咪刷3-4N?
而家得一隊4擴 應該唔係幾夠打?

死硬，好似要Ar上夜視打小飛機

另一隊Rf打大蜘蛛，而且要搵

幾秒內完到場嘅唔駛搵呢兩把打都得啦

4HG 1AR 單隊打曬

平A隊 旋風黎之前都係用45企5號位
9就唔係話特別需要 除非要打夜戰小飛機

換得來都升唔切
做乜升坦又唔升輸出??

iws

黎,屎忽向我
我未出SR3你出黎曬

課左4000石買快造資源，都抽唔到m99

唔係曬囉
同巴打分享我嘅喜悅
都好少D中乜啦

唉

其實m99唔係廢既咩 點解咁多人想要?

睇黎今次都造唔到g11

搭NTW可以一槍秒boss

黎,第2飛屎忽
賓周都損

400蚊賣比你

90%新

出兩隻g41 換

屌哂你地兩個

好多g41不了

出95 97 一set換

我重造4163出咗隻, 好想分比你

生無可戀

立個flag先

如果我造到M99就即刻買skin禮包抽仙客來

如果Ge巴造唔到, 聖造完結後我們就回老家結婚吧

果然每個指揮官都會有啲槍係卡嘅

積分活動爭一個經驗特訓30次就畢業

講起又去睇下排名
台伏第一原來爆左上152/155
好想知佢卡緊邊3把

AR70

EVO3

手槍差斯金 rf差漢陽造

你卡啲野都幾撚奇怪

乜都未有冇得卡

smg卡pp-90 rf卡老李

禮包1/8機會唔夠flag
講抽黑卡換先夠穩

呢2個月既新槍一把都冇造過出黎
齊槍呢家野真係

HG RF SMG AR都單吊

求撚其都中pp90啦

MP5 MP5 MP5 MP5
PP90? 沒有見過的孩子呢

求撚其都中pp90啦 +1

我都係中咗成 ~10隻mp5, 唔見pp90, 係咪有資源值range需求

11點 射埋剩底5飛佢
希望有5星

呢次170造 得7隻5星 仲要兩隻湯哥 7隻得兩隻新

本來最後20張契個時諗住中左綠毛就買有50契個包試下整下隻
而家慳返

求旋風式，今晚搏埋佢

6614

你之前好似四飛大建四隻五星
要還

經過今次聖造
五星率由3.4%跌到落2.1%

運氣潮起潮落，下回聖造請早

頂你地啲pp-90係咪咁易中啊

明年再見

係有得睇定你自己count住

自己計

睇唔到

要加個問號

左邊個舊紅色野 配合埋佢動作第一眼以為係眼球

春袋

有冇人登入唔到

死圖

聖造出啲核已經燒晒

仲有4百

完

4飛SMG
416

我見到既

有冇公式計自己d宿既舒適度加埋，一日可以儲到幾多電

有cache

聰明既人先會睇到

重造閃電要6664?

閃電都有得造?

旋風
造到short左

點解要重建

著造SMG出晒都冇旋風

而家0契 日任有冇契比我解返每日4造

4強化 10後勤

最後三飛
G11再見
下次聖建先啦唉

扮非洲可恥

原來聖造今晚完, 黎多轉搏IWS先

今晚仲有3造,5星呀5星呀

新手要5星有乜用?
等卡一個月啦

傷害我弱小心靈

賭左100 飛91 400 400 30 邊個話出g11

冇人

100飛做咩唔參考iostat⋯⋯

最後一飛
2:45

咁得唔得

我最後一飛多你五分鐘

卡到2046系列

走asval
入g43/m14

屌 根本無IWS

1.用太多高星
2.你用WA去坦??

HK416都要走啦.....

佢無咩AR用

一係就3rf 維爾德 ppk

F2000/L85A1
非洲人2星之選

咁呢兩隻加416 前排照舊

淨係見到我個名

歐洲人用咩式都中啦

歐洲人合埋眼都中啦

果條友一擊脱離

原來裝備倉滿都唔比入去打任務

last 1 下 438 438 438 238

仆你個街 200造先1隻新

me個moon突然一片白色

順手問4下打boss rfb係咪真係勁過G11

睇呢個係咁講

算係咁啦，我得m99同呢隻⋯⋯

G字頭AR咁放射速溢出晒
G11仲57未開技就FULL左120 TIM

又唔加命中,G11可憐的命中

oh 我只係睇左介紹 sor

你2隻 我1隻

得番3位數彈藥

抵啦！有g11

仲有1:05

無資無得射重造

又一個1001

1000

1000-7

又射多3飛
1：10 1：10 1：10
idwwwwwwwwwwwwwww

有無人開post？

1001開

冇

快D推爆啦

no

中伏